8舊水 其實算唔算多錢？

其實算唔算多錢？
拎8舊水出黎，點解咁多人都話我係有錢人？

係銀包拎8舊水出黎，再放入銀包

串9你講下笑姐

算

少

樓主讀緊小學？

算多

30年前

你唔識分講笑定你真係咁認真
講真
你攞兩百 我都可以話你有錢

中學雞?

睇你用八舊水黎做咩